民陣召集人岑子杰再度遇襲 旺角街頭遭鐵鎚扑頭重創

民陣召集人岑子杰再次遇襲，晚上7時許，據報岑子杰於旺角雅蘭里福強工業大廈對開，突遭4至5名南亞裔蒙面男子持鐵鎚伏擊，他走避不及頭部被扑中受傷，當場血流如注癱在地上。警方表示，接報指上址有人打交，警員趕至時發現一名男傷者，召救護車將其送往廣華醫院搶救。

消息稱，民陣今晚在雅蘭里福強工業大廈開周年大會，並商討有關10月20日民陣九龍大遊行事宜，懷疑兇徒在上址埋伏施襲。民陣強烈譴責兇徒行為，事件更難免令人聯想到有人想阻嚇星期日民陣大遊行。

《蘋果》翻查資料，民陣召集人岑子杰早於8月29日與朋友於佐敦德興街一間餐廳內被人以鐵通及棍球棒襲撃，岑子杰未有受傷，但其友人擋下兇徒三棍致左臂嚴重瘀腫，需送院治理。事後有車cam拍下兇徒施襲前後情況，清楚見到兩名兇徒乘坐白色Mark X私家車抵達現場，不足一分鐘內完成施襲，再乘坐白色私家車逃去無蹤。

一個半月兩度遇襲的岑子杰，已報名參選今屆區議會選舉，與同屬社民連的梁國雄及曾健成分別挑戰建議派。岑循沙田瀝源選區出選，該區現任區議員是公民力量成員黃宇翰。岑以「五大訴求，缺一不可；踢走暴政，全民表態」為參選宣言，表示港人看到港府於10月1日趕盡殺絕，警員向青年開槍，無不感到痛苦，而特首林鄭月娥引用緊急法訂立《禁止蒙面規例》，向港人下戰書，認為區選是在反送運動中開啟了選舉此一戰場，希望港人反抗到底。

岑子杰滿面鮮血，倒卧路中心。網上圖片

岑子杰走避不及頭部被扑中受傷，當場血流如注癱在地上。網上圖片

警方到場調查。網上圖片

現場遺下大灘血迹。網上圖片

8月29日，持球棒（灰衣）及鐵通（黑衣）的蒙面兇徒衝入餐廳施襲。

早前岑子杰友人曾替他擋下兇徒三棍致左臂嚴重瘀腫，需送院治理。

又打杰杰

鐵鎚 痴線
中頭仲傷

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

「邊個呃人」

終於明白 襲擊子杰【真正目的】